作為香港人 今鋪點都要撐巴塞

西班牙極權政府食屎啦

支持

班賤種好撚仆街
希望獨立到

死疤狗抵撚死

希望佢地獨立到
唔好再影衰我地西甲

香港928革命失敗
希望加泰人今鋪撐住

你有拎過西甲咩？
最多咪得個歐霸

今次係球場外既事

死窮鬼政府 叫人交稅就爽快

加油巴塞

反巴表示支持

加泰獨立

加泰

點都撐

加泰頂住

雖然唔係太喜歡巴塞
但真係More than a club

撐基羅納

識撐 依隊西甲曼城

yes 成日搞事

撐加泰佬，繼續反疤狗